只差少少，理大就會贏

黎明來到，要光復這香港
同行兒女為正義時代革命
香港人聽朝一齊救理大

Poly QT005 concrete lab
裏面好多一舊舊石屎sample
唔知畀人用咗未

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！